左邊心口有時會痛

係咪可以下世小心啲

rip

係

你食極都咁瘦

我右邊心口都由早幾個月開始日日痛，係咪肺有事

認真 去做下電腦掃描穩陣
睇下d血管有冇塞

又嬲

其實有無人知心悸 心律不正係咩感覺？
間唔時心口會唔舒服 唔係痛
但好唔舒服 會呼吸唔舒服
自己控制好呼吸 過左幾下就無事
有時一年都無一次 有時幾個月一次
都唔知點睇醫生
明明長期有做運動 不煙少酒

身體檢查 睇下心臟
超聲波 運動心電圖

講siu都lau

我都有試過
間中心口透氣好唔舒服
個心feel到卜卜跳得好大力
係咪就死

巴打係咪成日打j?
成日打j 會係咁，隔一排無事

冇

你本身係唔係有輕型地中貧血？

去咗驗血，做運動+24小時心電圖先啦

關事？

十幾年前已經係咁，時好時壞，然後f3嗰年痛到睇急症，醫生話爆肺
好返之後仲時不時會有痛，有再睇過醫生幾次，x光心電圖咩都做過，次次都開包止痛藥就叫我走